各位江東子弟，今日汁幾多？

老子我日日誠心祈禱，為大家謀福祉！
上天見我太誠心，內房即刻爆升！